%%pas de usepackage ici, que du latex, pour ajouter un package, voir trame.tex
\section{section1}

\subsection{ssection1}

%les images DOIVENT être dans un envirannement figure
\begin{figure}[H]
  %les inmages doivent être centrées
  \begin{center}
    %pas d'extension pour les images à moins de justifier
    \includegraphics[width=5cm]{../images/kde}
    %légende OBLIGATOIRE
    \caption{KDE ROXS}
    %étiquette pour faire référebce dans le texte
    \label{kdelogo}
  \end{center}
\end{figure}


%faire référence à une image
Kde est vraiment cool en plus le logo (figure \ref{kdelogo}) est trop bien.


